「水警朋友」水警運緊人過中大「FC不能」「轉載」

水警堅係運緊人過中大
水警朋友講

唔洗你個清朝朋友講喇
大家已經見到圖

咁就好